[新TG谷]係死之前 要盡可能吹多啲水

新TG谷歡迎大家！！！
我地個谷係希望大家得閒吹下水
盡可能係死之前放多啲廢野俾呢個社會
有咩開心有趣事就分享 大家一齊笑下
有咩唔開心事就講出嚟 我地幫你分擔
希望大家入呢個谷 可以識唔同朋友仔
係繁忙生活中 係Tg表達大家
狗公娘娘藍絲退散！
鴨免會mon住，見到即踢
想係個谷見到大家！

訓之前Up

等緊你地

WFH 無WFH都快啲黎啦 大把人士同你吹水過時間

唔記得推添